其實做hktvmall門市有冇前途

有冇巴打係做百佳門市可以升到分區經理

血汗工廠 HKTV mall 無良事件大整合

睇完呢個post覺得咁辛苦為咩
寧願做hea工算

門市員工底薪12000 勤工1000 佣金 1500(100%target先攞晒)而個係上年之前正常貨量，賣凍肉，而又未有生果賣嘅時候，但自從反送中後，被以為係黃店，及賣生果後，加埋乾貨，米，牛奶仲有好多重貨，門市營業額及工作量爆升數倍，人工冇加不特止仲越嚟越苛刻。

好撚過無野做

咁又係
希望我新工唔辛苦